點解大陸女仔質素咁差, 要求這麼高?

1. 我在朋友介紹下, 認識了一個內地22歲的工廠妹, 學歷不高, 中學畢業, 人工得5千蚊一個月.

2. 樣貌一般, 正正常常,十分有五分左右

3. 佢自己平時都係食埋D 平野, 又唔會亂洗佢自己D錢

4. 好鍾意睇韓劇

咁大家本來認識下無乜問題, 拍下拖無乜問題

不過拍拖第二個星期,佢就開始黎料

1. 佢話將來結婚要我送層樓俾佢

2. 佢話將來財政要由佢管

咁我都無所謂, 我都無打算同佢結婚, 咁佢既要求都係結婚之後的要求

點知差唔多拍拖一個月左右

1.佢問我有幾多錢, 要儲埋一齊, 同出左糧要俾佢管

咁好明顯, 我都知你係咩人, 你根本個腦有問題, 識唔夠一個月就係咁錢錢錢, 我買左條假金鏈送俾佢,有埋收據成5000蚊, 其實成套野70蚊, 同佢上完床之後就無理佢了

呢D大陸妹真係好廢

估唔到仲有咁易騙的女人

淘寶買單

Upload相畀我地睇

Share la

樓主share條女同買假鏈方法啦

講多啲啦。
比多啲人知。

大陸工廠妹有5000人工 邊個城市迚邊個職階呀

對你條女果條鏈有興趣

對金鏈有興趣

正想留言

樓主好波

做得好好

70蚊鏈邊度買

我笑左

70$有無link

俾自己條金鏈騎劫

工廠妹點會有5k?

x3 講多少少聽下

正評

笑左

對樓chu有興趣d

香討 垃圾文

咁我都無所謂, 我都無打算同佢結婚

萬般皆下品 金融碼農高
北京清華呢堆入到BAT都未必有10K,你同我講工廠妹有5K?